求介紹

新手入門想買相機(唔係傻瓜相機)
有咩相機岩入門？
咩牌子最好？
求ching解答

Canon EOS M3，M5 和M6係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美